屌！蕭生係咁睇韓劇！！

梨泰院Class

哈囉掰掰我是鬼媽

都識

晚晚睇到3點幾

跟得仲貼過唔少後生

真係八卦撚有新野就想學

唔怪得識咁多野